{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081169?place[place_type]=GID&place[gid]=1081169&place[latitude]=37.0080064432&place[longitude]=128.8005195262&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 홍제원펜션"
    },
    "text": "弘済院ペンションは慶尚北道奉化に位置する清浄地域として有名な600mの高地に松林に囲まれた宿です。 この宿は国立白頭大幹樹木園の入口から車で5分の距離に位置しています。 弘済院ペンションは弘済院農場で運営され、リンゴ、チェリー、アプリコットを生産する果樹園として有名で、内部にワインを作るワイナリーもあります。 宿泊施設は美しい景観と静かな雰囲気で安らかな休息とヒーリングを提供し、入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。 追加の人数がいる場合は、事前に連絡を取る必要があり、追加費用が発生する可能性があります。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は入室をお断りし、客室内での喫煙、毀損、紛失に対する責任があります。 利用客は入室と退室時間を遵守しなければならず、オンライン予約の重複などによる問題はカスタマーセンターを通じて解決しなければなりません。 宿の中にはワイファイが設置されており、バーベキュー場、基本タレ、常備薬、駐車場があります。 宿泊施設はローリング、ブラウンハウス、タイムという客室形態を提供し、人数に応じて基準と最大人数が異なるように設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "弘済院ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "弘済院ペンションは慶尚北道奉化に位置しています。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "弘済院ペンションの周辺には国立白頭大幹樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "弘済院ペンションは松林に囲まれた高地に位置し、美しい景観と静かな雰囲気を提供する宿です。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションでは何を生産していますか？",
            "answer": "弘済院ペンションではリンゴ、チェリー、アプリコットを生産しています。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンション内にはワイナリーがありますか？",
            "answer": "はい、弘済院ペンション内にはワインを作るワイナリーがあります。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションの宿泊料金には追加の人数料金が含まれますか？",
            "answer": "いいえ、追加の人数がいる場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、弘済院ペンションではペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションの宿泊施設には何がありますか？",
            "answer": "弘済院ペンションの宿泊施設にはバーベキュー場、基本タレ、常備薬、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションの客室タイプは何ですか？",
            "answer": "弘済院ペンションの客室タイプにはローリング、ブラウンハウス、タイムがあります。"
        },
        {
            "question": "弘済院ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "弘済院ペンションの入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 420
    }
}